有冇人發覺食肆待應戴膠手套係一件好嘔心嘅事？

近呢一年 因為疫情關係好多食肆樓面都會戴左膠手套做野
我明白佢地咁樣做係出於保護自己 但我唔相信佢地會成日換手套/戴住手套洗手
我估佢地執枱執人食完啲野找錢 甚至乎洗廁所執垃圾都係個隻手套而且唔會清潔 跟手又拎野食同包外賣比你 其實真係好嘔心

不嬲戴膠手都污糟 無論係廚師同待應 不過d 客覺得乾淨 由尻佢

真 飲食業帶手套完全係自欺欺人

覺得 超核突
得佢地自己感覺良好 以為自己好乾淨
d藍色手套黑晒嘅

壽司佬放完水唔洗手添

入面出撚哂汗
焗撚到生野
唔戴又比閪客屌
戴又話核突
有得揀人地好想戴咩

袁國勇一早講咗，佢哋對萬能膠手套最容易造成交差感染。

上次去燒山餐廳食嘢，嗰個明明心口有個牌掛住「執枱員」，照樣送餐，攞餐具俾你。

個手套其實係用黎保護個待應對手
可想而知街外D野食幾烏糟

早幾日去食雲吞河，廚房阿叔裸手俾碗麵我，見唔慣但好安心